Re.大家慢性自殺緊呢場運動

小弟最近發現身邊好多人用返淘寶.買大陸野等等
宜家連啲香港台灣直播主打lol都去玩國服.一邊叫住光復香港 一邊玩住大陸伺服器 真係開心
唔出黎幫手運動唔緊要 做文宣share 出國際戰線已經幫咗好大既忙 但最簡單你坐係屋企打機都要去玩大陸野 我真係R撚爆個頭
怪唔知得望到愈黎愈多人對呢場運動開始淡（絕對唔係分化.只屌港豬）
連宜家連登熱門post都係啲on99既post
前個排 我見到牛丸同個雞丁啲野 大家個個緊張程度仲大過大家講3月8號啲野 我個下真係覺得仲有大撚把人味訓醒
但我相信有大部分人會等垃圾肺炎完左 重起號角出發
大家當幫一幫忙屌一屌醒你身邊既港豬

推推推推

推推推推推

已經冇淘寶成9個月

金拱門都多人去返啦屌

推
革命唔係請客食飯

TVB都多人睇啦屌你老母

又話唔睇，又睇？

打機又嘈
食M記又嘈

比埋條命你好無呀煩

至少黃圈起步啦
可以幫手同啲藍絲同事宣傳邊間黃店好食 唔一定要提係黃 店

咁小事都嫌煩 返大陸等黨服侍你就唔洗煩

TVB大多廢老睇 最尷尬電視其他台唔岩佢地口味

愛回家呢？屌你老母

長期熄屋企電視一係直接搶黎玩ps4

最緊要唔明啲人打機都要去玩大陸服係咩料

推